［大食］木下佑希試食香港版七款合味道

香港人永遠淨係食香辣海鮮味，成班公廁人格。 識食一定係食雞肉味

香辣海鮮味轉咗支那造之後難食到仆街喎 得個咸字
依家基本上得返咖喱海鮮，牛奶同普通海鮮係香港造仲食得過

雞肉味依家入面嗰啲所謂雞肉粒都唔知乜撚嘢嚟

轉食咗出前一丁杯麵好耐了

合味道難食過屎

好撚癲 連湯都飲哂 想像到佢d內臟好撚臭

你真係未睇過木下食麥當勞飯

日日食即食麵，好慘

唔是麥當勞就杯麵蛋。其實木下個channel真是幾窮，韓國啲youtuber都日日食雞髀/烤肉啦，雖然都唔少即食麵，但肯定無木下多

不嬲食開咖哩海鮮

根本係收錢廣告先食咁多

最好食都係新加坡D口味

睇得出佢覺得唔好食

明明牛奶海鮮味先係最正

d留言全部都係香港人舉手

有咩問題? 你自己冇民族意識姐 睇下中國人幾團結

喇沙味都好食

舊版辣海鮮 五香牛

最慘佢只可以用表情表達
未見過佢話d野難食

依家最仆街係要上支那買支那版先買得返香港製造嘅合味道 日清我屌你老母

商家佬不分國藉 為錢咩都做

咖哩海鮮

好撚淡

記得細個食膠杯果隻 係超好食
陣斯味宜家都記得

喇沙同黑椒蟹都正

發現老坑

點解佢加咁少水都好似好淡咁 我平時食都唔會咁

合味道烏冬
好似已經無出
鍾意食烏冬多過麵

以前香港做鐘意食什錦

評價唔多高

自從轉左d肉就無再食

膠杯個陣既蟹柳味 又香又好食
宜家狗都唔屌

雞肉轉左真喺好難食

似係佢重口味多D...

23歲

新版食完個口臭十幾日都未臭完
不了

日本人係食得咸d

有 澳洲果集

link?

vegemite

咁應該真是好難食

好想試

呢隻野係出名難食囉

打開見到麵餅都唔過半隻杯 外國人見到唔覺得有問題咩?

佢唔係收左皮嫁咩之前

好想俾木下吞我落肚